№ 4
Haslawa sel 14 Januaril 1891
 Jaan Kroman massis täna Lena Logina heas lapse kaswatamise raha 5 rubl ärra, mis Lena Loginale wälja om massetu.
Otsus: Seda protokolli ülles panda.
Päkohtumees: Jaan Wirro XXX
Kirjutaja: J. Weber /allkiri/
